FIFA19 Pro club 招人泊巴士

開波時間: 約21:30pm - 01:00am

球隊暫時Division 1

球隊目標:
志在泊巴士，零封tiki taka，場場1-0

球隊風格：
1. 泊巴士為主（摩連奴車路士式 泊大巴）
2. 硬闖，不須回後造波
3. 不拖慢節奏不猜波不打短傳不滲入
4. 不須後場策畫進攻 由後場開始防守
5. 不須充分利用球場闊度拉邊
6. 低傳球成功率 (85%以下) 及控球率 (60%以下)
7. 傳中傳高波為主 i.e. 正方形或長㩒正方形
8. 唔打ANY
9. 唔需要開咪講求默契主要用"PS Message App" 喺Group溝通
10. 收FT, 常轉會/PT亦收

球隊陣式：
9-0-1/ 10-0-0 (窄域 narrow)

隊員"一般要求":
1. 泊大巴
2. 泊巴士
3. 緊守崗位泊巴士
4. 充分了解巴塞踢法 (用以防守tiki taka)
5. 巴迷 (泊巴士迷呀)

各位置要求/職責:
GK: 不須保持控球，面對對方高位壓逼時不須橫傳到兩邊拉邊嘅CB，直接清波
LCB/RCB: 不須保持控球，面對對方高位壓逼不須回傳龍門，不須拉邊為龍門提供傳波選擇，
直接清波
RB/LB: 不須保持控球，不須overlap，直接清波
CDM: CB"拉邊"時不須墮後填補CB空缺，不拖慢比賽節奏，直接清波
CM/CAM: 全場硬闖，不要拖慢比賽節奏
不建議參考球員: 沙維、恩尼斯達
LW/RW: 不要拖慢比賽節奏，落底傳中多，幫手泊巴士
ST/CF: 多硬闖，不拖慢比賽節奏，幫手泊巴士

招收位置：
任何位置（不用試三場腳浪費時間）

有意入隊泊巴士零封tiki taka 請留tg
thank you

Pushhhhhhhh

interesting

Pushhhhhhhhh

正

有得諗

Come come come

正皮

10-0-0 唔錯

Lm

我想睇片

Pushhhhhhhhhh

想join
打career 玩開drop back ultra defensive
全部前鋒要回防

利申 曼

我踢法夾

不過呢排屋企有事，無機會打

Join
利申 moyes fans

今晚有無？

You ken?

想做樓豬對手